[人血饅頭］有仆街星火律師籌50萬

注意！有人發起眾籌，以「Kwok Tung Daniel Wong」名義，內文提及「黃國桐律師」及用了他的相片（下左右圖），但黃國桐律師已經澄清（上圖）「我地並無透過或有人接觸過我們，有關這個平台的籌款資訊，請相關平台發起人跟我們聯絡。」

在黃國桐律師有進一步消息之前，請大家不要參與相關活動。

傳送門：

黃國桐律師：
mo

大家要小心，唔好見到錢就即刻捐，即使有當事人認證都睇定啲先

-sor9 發現個標題漏咗個「扮」字

有仆街扮星火律師

再開啦屌

拉

開過啦
再去站務台叫連仔del呢個po

重開啦

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

咁重要既字都打漏

屌已經20萬

屌啊？咁多人中伏？有冇原本宣傳眾籌的link?

係wor f5就變左200

200, 拉

都幾on9 成個新聞最最最重要果隻字漏左

成個意思就唔同哂

你個標題好撚五毛 , 黃律師今次眾籌似乎唔關星火事 , 唔好搏大霧混淆視聽

班垃圾錢就識派 fc都唔撚識 最仆街係蘋果 做完訪問link又唔放 推人中伏

用 paypal 捐可以要求 payback

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

置頂你呢個comment啦, 再申請del po

Sor 9 已經重開

［重開］［人血饅頭］有條仆街扮星火律師籌錢

［重開］［人血饅頭］有條仆街扮星火律師籌錢